{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 산들바람펜션"
    },
    "text": "自然と海が調和した鳳浦海水浴場の近くに位置するスパ保有ペンションです。 注意事項に従って予約とチェックインを行ってください。 基準人数を超えると未成年者の同伴や同意なしには入室できず、ペットの入室も許可されません。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する損害賠償が請求されることがありますので、ご注意ください。 また、直火調理や個人炊事道具は使用が禁止されています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキューはご利用できず、幼児の人数及び追加料金については当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室はスパのあるペンションで、全ての客室で自由に使用できます。 ただし、22時以降は入浴剤の使用はできません。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットの入室はできません。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約とチェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "注意事項に従って予約とチェックインを行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同伴や同意なしに入室できますか？",
            "answer": "基準人数を超えると未成年者の同伴や同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する損害賠償が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "直火調理や個人炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "直火調理や個人炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児の人数と追加料金については？",
            "answer": "幼児の人数及び追加料金については当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でスパを利用することはできますか？",
            "answer": "客室はスパのあるペンションで、全ての客室で自由に使用できます。ただし、22時以降は入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 407
    }
}